文宣唔見晒？

最近文宣好似消失晒咁好散
係咪連唔係做前線既文宣都比人拉左要封口？
我唔係想散播白色恐怖
我想話比比狗拉左比狗告暴動非法集結同以死明志既手足聽
你地無做錯核爆都唔割我地亦無忘記你地
今日機場同8.18一定要上街
用行動證明比世界聽強權愈打壓我地愈要反抗！
面對不公義既事我地係唔會怕！
集氣8.18大遊行要多過200萬！

尋日俾散水撚玩到咁仲想水人入去哂車錢？

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲

在我立場我覺得各有各做
當初大家都同一口徑兄弟爬山，各自修行
每人都背負緊自己既風險包袱去做
肯出黎都代表大家理念一致無為再強加自己思想你人地到
大家咁辛苦行到今日亦無為依加自黎割蓆

叫人散水搞散民心配合白色恐怖叫同路人？

琴日既目標係癱瘓機場目標已經達成
你話琴日明明乜事都無散乜水
我只能話係馬後炮
你點確保一定無事？
既然目標達成有人選擇落車有人選擇留守
應該尊重大家既決定